警察個個普通口罩 應該唔會亂用TG

香港人加油

其實係咪得狗先有椒?
空投師+混醬得唔得?

有無發現好耐已經無放tg？到底點解？